認真拍完一次拖 好難再投入感情去第二段戀情

不過你班動漫毒撚唔會明

時間問題

乜都唔講就冇人會明

好難再相信人/搵番戀愛既感覺

一季換一個新老婆，隨時對象仲多過你